口號與精神意義問題

經過左咁多場被打壓 死黑警愈黎愈癲既獸化
口號既作用本來係戰場上可以話係一個必須品
因為佢起既作用極大心理振奮既作用
亦當然對對方造成心理壓力

鑑於現時既口號既作用已經偏麻目 或
做唔到振奮效果 可以稍為建議除左骨幹口號
E.g 五大訴求 缺一不可 and 光復香港 時代革命 外
其他都要考慮改進

例如 係和理非可以嗌香港人加油
但你無理由同警察對峙都叫香港人加油
應該叫 香港人 反抗

又例如 面對黑警叫佢地黑社會都已經影響唔到佢地
或者呢句野本身攻擊力太低
我地應該叫 黑警 強姦犯 殺人犯 死淫蟲
或者直接關心佢地老婆現況等

我知一時三刻改唔易 大家覺得點

自推十野

香港人反抗1

香港人反抗2

香港人反抗3

香港人反抗4

香港人反抗5

香港人反抗6

香港人反抗7

香港人反抗8

香港人反抗9

香港人反抗10